連登不如幫疑似中國ip會員名後加個中國emoji ok？

方便我哋用包容嘅態度照顧大陸特登翻牆入嚟連登嘅同袍☺️

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

用vpn ip應該唔係支那

翻得牆就唔係支那IP啦...

柒咗添